預咗死嘅話，唔需要擔心自己「犯法」

因為所有人都有「犯法」
唔好太相信人治社會下嘅所謂「法治」

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問追擊黃屍(會員#220721)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

你準備犧牲？

6月9號遊行嘅方針:兄弟爬山，各自努力，避免割席，拒絕篤灰，不打飛機，不傳耳語，不搞抹黑

【69反送中遊行】須知整合&解答、即時情報交換區

呢個時候唔該停止一切分化行為
做出任何分化行為，連登仔都有權當你三毛狗處理